香港有幾多人係願意勇武？

我係一個土生土長嘅00後（一出世香港就閪到震）
每次都有發夢企前線去衝但我發現雖然現場有好多人
但每次真真正正有份衝嘅都係嗰幾十個手足
我哋食完蕉之後沖完好唔夠一陣又上返前
好似打機無限復活咁好痛都死頂
但後面好多人都係淨係睇
我唔係想分化
但勇武冇人就冇士氣又會做唔到嘢
我明白大家有大家嘅包袱
所以想問下大家有幾多人係願意勇武

勇武人

我會用盡方法去支持前線守護香港

利申 P牌仔第一次發po 有錯屌細力啲

推

星期日冇人咁早醒

咁瞓多陣算

多謝

大家一齊去沙田

早左小小

遊行影大頭，撕紙無得唞
廢老打人，不要放人
只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
散仔打空氣，大SIR好谷氣

人少做街坊，人多唔洗慌

勇武

唔知得唔得 啲狗成日用椒噴我哋
我地可以搵野噴返過去
有睇過話用噴漆或者滅火筒

班狗欺善怕惡今日出沙田幫手呀大家

若非勇武，邊會 71 攻入立法會？

勇武唔係要衝上去做沙包
係為咗贏要不擇手段
928到依家6年啦仲停留係捱打係好傻豬

不過香港人太多包袱係真
搞得勇武嘅都預咗係得好細部分人

全部同我入黎！教你下一步點做

記得五年前前額食過警棍

而家有包袱，但會睇情況，人數夠/好撚嬲都會去前面

比人捉到要坐監
要養家唔坐得監

71 我發夢攻立會議員門口嘅時候
其實只有行人路嘅人係衝
一出馬路/後少少企左一堆人係到睇

兄弟爬山，一齊努力！互相支持

起碼和非理接受能力大左先

我哋都要有你哋支持同保護

如果現場有人開咪講得出嗰時沖戰略上有乜用，我諗多多人都制，上水守嚟冇乜意思

71 大家都係煲底傾左好耐
要大家都同意先有用

要視乎點樣勇武
打爛玻璃ok

波蘭人教你點樣對付防暴盾［純學術討論］

一齊入嚟學術討論下

係橋上面個啲食花生

我肯
但係每次啲巴都拉返我去後面
我想講好多女仔都有咁既決心同覺悟
唔好再因爲性別同衣著叫走一班肯企去前面既絲啦

天琦bb

去到一個critical line
（我覺得差唔多到）
就會突然多好多人拋開道德枷鎖敢出第一拳

想壯膽
睇魚蛋gif

小弟都想同和理非講
件事發生成兩個月 要歸邊既一早歸左邊
到今時今日仲未歸邊既人你拉佢埋黎都冇用
民意戰已經令大多數人企係我地呢邊
G20果陣要打我明 好老實國際關注左 但係冇人出手呢個係事實 希望你地唔好再有借他人之手既心態
遲遲唔行動 令一眾覺醒行動既勇武比你地拖住
令勇武變成小眾 你估食棍好好玩? 每次幾百人被打傷 被拉 你地做文宣 share 片 好老實 救到佢地咩
你地成日叫支持 口講respect 有咩用 食棍果個唔係你阿 你知唔知企第一排同狗叫陣既勇氣要幾大?
你地淨係識叫勇武唔好打 唔好沖 要光環 要輿論 69 612 616 71 77 邊次叫人勇武 次次都話今次唔係勇武
令本來武勇和理非遊離既人選擇唔沖 而覺悟去沖既勇武變成少數 最後每次都係犧牲品做你地既文宣
我只係想講
夠啦 放過勇武啦 求下你地

屌我分化隨便

打到班狗仆街

其實香港人好怕死

包袱個個都有，個個都有老豆老母生，有人生既
少人上最前係香港人懦弱
唔好用大家負擔唔同做包裝，連自己冇膽都唔夠膽認，用包袱做擋箭牌，正一懦夫
口講緊張件事，不過自己最矜貴，其他去死好la

真勇武既人 喺 discuss 嗰邊
兒登無

勇武到咩都做得出

我諗好多人都可以 只不過要有大多數人都一齊做先會行嗰一步

我都救唔少我好欣賞絲打都願意出嚟
不過有人叫走你都係想你哋小心啲保護自己
班狗冇性㗎嘛有啲事要男人去做

勇武絲打
但我都係盡力幫下手

我淨係識係電腦前面做戰士咋

多你一個真係好多

成班東亞病夫，唔講上最前，200萬幾多有去現場？
成日用咩危及老弱婦孺安全做籍口，成百幾萬人都係老弱婦孺？
做人冇膽就收皮，用老弱婦孺做籍口，同777口講愛香港所以做決策既政治借口一樣

勇武醫療兵
尋日上水 拉開啲警既包圍網入去做急救
一路救一路屌D警唔撚識就死撚開啦
迫住哂冇空氣抖呀仆街

十分支持勇武!

推多謝你

我係一個好唔打得嘅女仔
但一定會儘量支援前線

要勇武啊
成日比警犬濫用暴力撳住嚟打仲主張和理非嘅人係咪戇鳩

巴打做開gym 好大隻?

真係唔多，企過前線
一個催戾彈已經令一半以上既人退到勁後
前線無曬back up焗住走

以前食過椒，食過催淚彈
係我以前做得唔夠，先令你地呢代受罪

唔係多包袱，係自己條命價錢，人地果條就賤命，沖光環就我攞，衝就賤命沖，我口講最後一戰就得，場仗輸贏冇都所謂

全香港得你要，前線捉到唔洗坐，你好撚偉大

多謝你

啲人唔係唔想衝，係唔想做沙包挨打

警犬冇裝都係會撤退先

肥仔咋但大大份咪去前線幫手

做肉盾

睇住前面一衝就散，後面邊會有士氣。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

有力咪搬下嘢頂下班狗

肯去現場已經好好，唔奢望你出最前
200-3萬
淨返口講香港最後一戰果197萬死左去邊？
次次有30萬人係現場，唔止立法會la

咁你想直接食蕉？

睇youtube riot片都好少成隊軍隊咁全民勇武但都夠做
最緊要係後排手足支援掩護，唔好一野散哂

勇武人數未去到critical mass
好多人係要睇到勇武係勝方先會加入

算la,有現場已經好好

網上講到幾團結，現實就分化到一個點，個個最錫身

驚唔驚俾人捉走
你點反抗

係係

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

支持勇武
都俾人恰到上心口

對吾住

兄弟爬山

係 得勁少人
隔離post叫絲打唔好企咁前 其實我都唔想 因為見到前線真係好少人

一有機會我會揼走哂所以包伏，以便我勇武

宜家？有嘢纏身

大小夢境 無不當先

71眼前有車

巴打加油啊

網上屈人三毛，分向，帶風向，冇撚用，
有種去現場做，現場好撚多人屌泛民，賣香港，你哋唔去屌人唔好分化，淨係係連登吠

好多人都安居樂業 係呢一刻唔會有好多人肯犧牲自己去衝 因為承受唔到個後果

呢個係必然要知道既事實

要做既唔係話人唔衝 係要用文宣喚醒更多人

你想做調查比警方參考？

願意但冇膽, 暴動罪要坐幾年唔係小兒科, 出黎搵份正常工又難

驚㗎用鐵馬 盾頂囉真係比人撳住嚟打

已經好好，得閒大聲叫後面d人唔好退，唔好怕醜，出黎唔怕醜救好多人

大家都比政權恐嚇

最撚on9係啲和理非阻撚住唔撚識各有各做

止汗劑得唔得

越嚟越多人開始放低潔癖
以雙方結怨程度
魚革2.0只係時間問題

我冇野講

其實應該做多啲文宣去招人加入勇武

好似二次大戰咁，美軍都有I Want. You

另外，如果多啲人係勇武，就算有兄弟俾人制服，都起碼可以成班一齊去搶人人返去

你地盲目勇武未必有用
對付中共唯一方法係用核彈、戰機同坦克車

［文宣組入］文宣都要勇武

企得前但唔衝嘅人 肯幫手捉一捉實前線衫/背囊或者輕輕掂住膊頭
畀佢地感受到身後有人support 住,成個感覺會好好多架
求下你地唔好走啊

有同埋心就諗下前線同你有一樣 憂慮，點解佢哋都上前？係危險入面都企埋一齊先叫團結

團結唔係我和理非遊行，你勇武你死你事，你比人捉比人打，我最好上網post聲援你，唔好牽連到我
團結係見到同唔人有危險，你願意上前同佢分擔風險，互相保護，令件事走向成功

衝=衝上前做沙包

真係屌出聲

冇用，你咪繼續係屋企打飛機，612比條條例過lor

已升級

拋開包袱
就算唔係前面勇武
都可以遠攻

其實好多人係度等緊第一個人做事，但大家都唔想做第一人

噴漆講左好耐都冇人用
係咪唔夠魔?

你係連登問，實好多人正皮架
到真係發夢，大家都知係得十幾個

推 我會

個人以為經濟未攬炒前都盡量少程度勇武
首要喚醒更多港豬

推推推！有冇d裝備整合po可以推下，係邊到買野咁

呢句野都 on9
泛民夠可以話：我係你地兄弟，我好努力咁阻止兄弟去衝去做傻事

認真答你，唔多
1. 香港人包伏好多，又比人馴養左咁耐
換個角度睇，佢地會用第二啲形式支持，各有各做既真諦
不流血不被捕就係指其實你地唔洗勇到冇後路比自己
2. 其實好多人有理性退既意識，不作無謂戀戰手，睇返尋日咁，上水中心出邊班防暴推進就要退，保持距離，佢地成身裝，雖然好硬，但一定追唔到人，相反你地冇裝，同佢地撼就實爆頭，呢啲位就要知所進退

點都好，你地裝備已經頂晒，最值得研究既係，地形，進退時機
尋日第一波衝突完左之後所有狗隻走晒
其實套路好明顯，就係召集更大批警力，重新部署，要一網打盡
狗隻走左唔係要鬆懈，反而要提高警戒，keep 住上網收風，定立撤退時間，預早撤退（狗隻都會收風），早走亦因爲人數眾多，撤退需時

Push

咁你地捨得用遠攻未

好佩服前線既巴打絲打
1號係我第一次發夢，我係比較廢同細膽，所以以為我會喺好後面，不過一開始就喺煲底露天嗰到，啲人入左立會之後慢慢行入去，其實好淆，嗰陣係咁叫石壆上面啲人入黎，但係都冇乜人肯入黎，先知原來肯企前面既人真係好少其實嗰次發夢比我想像中前之後 我就冇咁驚，下次發夢我都唔敢講會敢企前線，但係我會盡力對唔住企前線既巴絲

p

I am ready for fishball ver 2.0

不自由毋寧死
我已經準備好,奈何港豬左膠太潔癖
你企前一步半步已經督灰割蓆

巴打原諒我 唔可以再上前線
發夢喺前線頂過 已經被捕過一次
身邊好多人好擔心 內心包袱好重

有冇人唔知點解次次係中間跟住越行越前

香港人加油！

-

停止攻擊同路人
不割蓆，不篤灰，不分化
兄弟爬山，各自努力！

一句講哂

真勇武係要付出代價
而網上論壇既所謂投票 係測試唔到啲有幾多人係有付出代價既決心

請不要相信「網上論壇, 好似 discuss, uwants 」既投票結果
同埋「網上論壇, 好似 discuss, uwants 」太過 open , 啲狗望住哂
唔好亂咁講畀位人地入

愈來愈多人肯衝

心聲

屋企人真係一個好重要嘅因素

如果好多人都淨係要對自己負責

一定多好多人勇武

sorry 我都係非前線嘅其中一個

我未有勇氣行到最前個排見到前面係女仔好自悲只好拉實佢背囊
仲有我想講大家要練好啲體能發夢搬鐵馬會搬到好撚攰如果多啲人願意企前小小幫手搬鐵馬就好其實搬依啲應該和理非都要做唔明有幾唔和平 好多人都齋睇 前線係咁來回跑仲要推咁撚重野都咪話唔辛鳩苦

Sorry

撚有咩
港燦最叻咪貼下紙打下飛機
叫佢地勇武個個不了啦
香港末日靠你班和平撚

勿分化
和理非有和理非嘅做法

殺蟲水

你嘅意志由我嚟繼承

發夢5年前係亞視整雞尾酒 比和平港人出賣 同伴入晒去 香港人唔值得救

有時做完比人割真心灰

上網就勇武

駁唔到

你哋支持好重要

你有膽就唔會帶口罩啦
話人冇膽

Thank you for your service

對唔住

小心，義士

你食過煙同蕉未呀柒頭

大家都要食樹皮果陣咪會

幾時都話靠和理非就死得

好少

和理非係盾
勇武係矛

缺一不可

要要儲齊三萬個先得到

香港人仲未去到破釜沉舟既地步
好多人都覺得nothing to lose
中共攞返香港係理所當然
但事實上係依加中國大陸佢地想將自己果套管治方式套落我地香港人身上，社會信用評分，監控燈柱，身份證RFID，中環解放軍碼頭。
呢一鑊就算愈搞愈耐，只要唔係變暴力衝突，中央根本唔擔心，因為只係時間既問題，香港人最大既弱點係善忘，我身邊有部分人已經回歸返平時啲生活。

推下
[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

每次拉D每次拉D, 無剩了

勇武唔到但會用盡全力幫前線

71 空城黎

自問冇勇氣上前線 但絕對支持勇武

的確係需要更多人支持
但係先勇武再爭取支持
定爭取支持先勇武
定根本冇可能爭取到支持
好難講

香港人

認死狗la,講緊有去現場（前後包哂）同屋企遊行和理非比呀

自卑得濟走出黎吠呀

香港冇時間

但個盾擋住支矛呢

true

係啊 希望你地唔好畀人捉到啦

起碼有幫手先

你個名真係同你好貼切

係，好多義士俾人捉要救都唔會諗救番過黎
有咩剩係識縮，你肯還手人地都忌下你，而家你地擺明屎到人地都覺得無野好驚，無心贏就番屋企啦，咪撚累鳩班勇武

現場support下，唔好係天橋，係人群入面就叫大家有咩事都要穩住，前線決定退先退，咁樣你其實好安全，又可以幫到前線好多
希望你聽到入心，叫多d人咁做，成件事已經好唔同

係，要人幫就吹雞，俾人打就笠水
keyboard fighter !

好撚型呀你
blocked

人地泛民為選票，眼見200萬係手，你一衝擊就怕失票，失民心

你對比下71前幾多人叫人唔好衝，民心民意撚

果d咪全部泛民維穩打手，依心咪潛哂水

現實真係咁灰
前線睇落去好多人
但實際真係出手做嘢永遠都係得10幾20個
見到有人話冇黑警所以先勇武入到立法會
相同情況你和理非100萬人都入唔到去
冇覺悟就係冇覺悟
決心影響好大

全部人無論前後都細膽，不過都會有衝破既一日

唔上最前都現場support下，唔好係天橋，係人群入面就叫大家有咩事都要穩住，前線決定退先退，咁樣你其實好安全，又可以幫到前線好多
希望你聽到入心，叫多d人咁做，成件事已經好唔同

知道自己再可以做多啲咩啦

之前有幾多敢入立法會咪有幾多勇武

狗黎

上唔到最前都要現場support下，唔好係天橋，係人群入面就叫大家有咩事都要穩住，前線決定退先退，咁樣你其實好安全，又可以幫到前線好多
希望大家聽到入心，叫多d人咁做，成件事已經好唔同

事實就係咁，係後面都係食花生，有事就走
心淡，今次我都走，移民走

上唔到最前都要現場support下，唔好係天橋，係人群入面就叫大家有咩事都要穩住，前線決定退先退，咁樣你其實好安全，又可以幫到前線好多
希望你聽到入心，叫多d人咁做，成件事已經好唔同

請各位做好隨時被顏射的準備

努力儲錢，移去台灣200萬

有呀 次次都同fd企後面做backup

事實係，唔係勇武到最後都會係畀警犬打人，但就無咗班勇武嘅幫忙擋

多謝你肯企出黎

有好多都願意勇武巴打加油

黑警垃圾

推

[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

唉 我係垃圾

等緊武裝反抗

依家冇話肯唔肯
和理非都已經比人搞
下一波就係連和理非都唔係嘅港豬
到時全民皆兵

極小數
應該2％左右都冇
大多數都係花生。好少少就願意拉返d前線手足返黎
71立會都係空城先夠膽衝

勇武？

你不怕坐牢嗎？
你不怕沒有顧主聘用你嗎？
你不怕有案底不能移民嗎？

你不怕死不去永無翻身之日嗎？
只要一天武器在咱們手上
你就永遠要面對以上四種恐懼

你明白嗎？

諗得太簡單
大把中產安安穩穩
出黎示威下就會
你玩到勇武佢地返屋企架啦

依家就係要燒到佢地果飯

樓價跌
走資
冇工開
落街食飯比人搜身噴

黑警越擾民越好

要做到以上功效仲係靠依家呢種程度勇武一定冇可能做到
要迫到佢地係市區出tear gas 先可以

升級

多謝你哋

唔少人心入面係支持

但係現實既限制下 只可以係背後支持但落唔到手做

個個都鍵盤戰士話自己勇武
出到去

對唔住 我唔怕比人打 但我怕比人拉

71衝果時唔知立會係空城事後孔明

好感謝你

沖一定要有人嗌
大家唔知大家好難沖
個個都驚得自己

90%人都係怕被拉坐監,怕被抽後算賬先唔願意勇武

其實大家都係自發，冇組織
會衝嘅就一早企左前排啦
企得後排就即係本身冇諗住會衝

辣椒水

多謝你既付出

佢哋包到冚我覺得冇用 用油漆遮咗佢地視線先應該有用D

我由本來叫fd 一齊上 到宜家叫佢地唔好上 一齊企後面和理非非算
上次612 下面比人打到仆街 橋上面既拍片影相都後 之後仲屌尻沖果d手足
嗡口號 叫黑警收皮我唔識咩 大聲過你啦

唔咁衝
但係絕不督灰 支持你地

真係要勇武既尋日圍住個四隻狗打到佢返唔到狗屋啦

魚蛋個時就真係勇武，而家只係靠人多撐住個勢，一落單/夜晚人少就要退

始終冇gear. 如果有人好似ironman咁我相信個個都願意勇武

始終人都係怕死

上次用過，其實實際有冇用都好，嚇撚到班狗後退就有用

勇武分子

五次戰疫 連埋琴日 六次 每次分割500個勇武 已經有3000人比班所謂和理非出賣
上過第一排就明 你出手後面d人叫停 有d直頭拉住你
到班狗沖上黎 成班卡係後面 第一排既走唔切 比自己人頂死 前排唔夠裝備 依完煙去番後面 成堆人拎住眼罩頭盔玩電話
係阿 我分化撚 我都想be water 唔幫手仲要頂尻住係咩玩法 跑慢一步就十幾廿棍
其實冇咩好駁 事到如今 想同班潔癖既人講 對唔住 作為隊友真係配你地唔起

我要真焦土

啪啪膊頭 到時見

好好保護自己 好多謝你地
香港唔值得有咁好既年青人

係咁叫人接力冇人理手兄抖唔夠幾分鐘又衝

支持 一路都話面對面嚟講 攻擊就係最好嘅防禦
防禦交返俾文宣

多謝你，呢d應該係我地呢d 8,90後既人做，多謝你

坦白講
你叫我企前面食蕉真係不了
比人單打冇咩意思
有得還拖就唔講法
我一定企最前

用cream, 無殺傷力冇位比佢入，又阻到視野

更多和理非做保護，勇武先更安全

其實人多就唔同講法同埋真係要有個勇字

我願意

和理非屌鳩我哋多呢

要和理非舉遮陣保護勇武，勇武更需要冷靜解釋對大家有咩好處，而唔係互屌

合作先有力量

呢次抗爭和理非同勇武缺一不可

正面宣傳行動的好處，而唔係屌人地做咩阻止你

一出世香港就閪到震

感謝00後付出

遮已經唔夠，起碼喼盾
而家仲未係時候all in勇武， 要等大家gear 同mind set 都準備好，
而家仲有好多算短褲甚至短裙絲打
都未準備好

咁其實前線大家都有嘅
不過放唔低就做back up啦

大家都等一個爆發點

和理非同勇武係落場上，未有默契

唔等得啦

我有個朋友攪開大型嘉年華活動。以下是他的經驗之談。

活動開始之前，現場詢問參加人士是想:
參加遊戲還是只想旁觀做啦啦隊?
把參加遊戲的人士區分到一邊，只想旁觀做啦啦隊的人士區分到另一邊。
這一步驟很重要，因為要知道有多少人想玩遊戲。

然後再詢問想玩遊戲的人，誰有能力做:
前線，
中場，
後援。
然後組隊: 由A隊到Z隊
前線，10 人
中場，30 人
後援，40 人
急救，5 人
再加入 50 名旁觀做啦啦隊的人。
(每類人數可以因情況改變。)
隊中每一個人都清楚自己的意願和參與程度，
隊中每一個人都清楚同行者的意願和參與程度

活動開幕儀式: 圍繞場地一周。一隊跟一隊的出發，如行軍一般，成行成列地前進，高喊口號。氣勢要浩大，才能震懾其他人。

第一個遊戲是創造求生工具:
每隊要有足夠自給自足的物料:
頭盔，護眼鏡，口罩，
保鮮紙，護臂(用膠紙將膠水瓶纏在臂上)
太陽擋(由硬紙皮和膠紙造)
急救用品。

第二個遊戲是群雄割據: 近距離分散佈防。
每隊各自尋找有利位置，然後可以互相結盟，互相照應。

第三個遊戲是Running Man 撕名牌遊戲
Running Man 撕名牌遊戲的致勝之道是先分化，孤立對手，然後以衆制寡。
每隊中再分成三人一組，這三個人要齊心和有默契，認定一同進攻對方某一個人，兩人捉住對方的人的手，第三人捉他的腳，拉他倒在地上，撕去名牌。

活動完畢，要準時回家食飯。下次再相聚。

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

sor 負皮咗

我都想勇武，但我屋企人係終極和理非，呢兩日就連我着件黑色衫落街食飯都要嘈一餐，話乜會俾人搜身
7.1早上夢見自己係中信都冇同佢講

陣間去沙田又係，搞到我都要着住件綠色衫出門，之後先轉返黑衫

唔好割我哋已經夠

至少係黃呀係藍仲想死

最重要大家一齊返屋企

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

佢地未夠嬲 未去到咁不顧後果 掛
其實更多入勇武 應該更安全

企唔到係前線，但前線宜家做咩我都支持
我惗後援最需要係
繼續宣傳tvb新聞抹黑示威者

替天行道!

開無雙 Mode

唔好將行山杖同石頭組合埋一齊 打傷人就唔好啦

103 萬遊行政府都係當你死的。

若非 612 勇武，我哋被送中咗啦！

全靠勇武義士，香港先仲有希望！

等報到期間行唔到前，只可以係後面支持

Sodas

無和理非傳物資無勇武

勿分化

香港人真係好忍得

冇咗勇武人 612 出心出力，香港已被送中了！

如果和理非唔明白呢點，咁同智障藍絲有乜分別？

我都係咁諗
要做勇武最強後盾
利申每星期起碼發夢一次

我

描撚準備，黑警今日全數擊潰

我好專重嗰班出心出力嘅人
但總有一班和理非阻住我哋、割我哋
我係唔想見到咁啫

嗰日我哋死守唔比開會好重要

全靠勇武義士，香港先有希望！

發夢完左重要返學真係想死
但見到佢過唔到就覺得攰死都值

想勇武都唔太啱，體格未夠班，不宜近攻肉搏
如果有遠程位做就唔同講法

我本來以為自己只可以做一個帶住幾粒腫瘤送死嘅𡃁妹，睇完winter on fire後，我願意發夢出黎向政權投汽油彈。

中場掉 但盡量唔到掉到其他人

同意唔應該睇性別，但衣著唔合格既真係唔好上前線，對defensive gear既需求真係會大d

不反對

我相信好多人想勇武，但大家都唔知個目的/條勇武抗爭路線係點行......

打贏咗前線狗之後要點？繼續推進去邊？係咪會迫到班狗出水砲車/開槍，前線個個頭破血流之後又點？始終裝備差距太大。大部分人民心態未準備好有可能死。

進一步諗，真係全民起義，打贏班黑警，咁就代表推翻到政權？中共係咪會出老解鎮壓？國際社會到底會唔會趁機出軍保香港？(心底裏清楚機會好微)

未放棄但好無力

其實唔會勇武
因為香港人係真心支持民主，擁抱命運自決，點解唔推翻個政府？你都明知政府係無合法地位，只為共狗服務。Even呢個惡法真係玩完，又點？下一條又會再來，到時又上街示威，勞民傷財？

講到尾，其實香港人想要既，跟本唔係健全民主制度同埋命運自決，而係經濟發展同埋開明專制既政府。而家香港未去到山窮水盡既地步；單憑民主自由呢一點，香港人點會勇武？

再講香港人咁怕事，又何以勇武？

無論勇武定和理非，我覺得最重要嘅作用力，係喚醒更多香港人，吸引更多國際關注，只有咁樣香港先有機會得救。

咁民意係咩？民意就係和理非。但係和理非背後又係咩？講到尾，就係怕事。

係新一代好注重民主自由
所以今次特別多90 00後做勇武

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女

香港人：你死你賤，關人忍事

只能說，其實香港人的接受程度好低，文宣好難補鑊。個個都係只叫人做自己唔做。我做唔到，所以我都唔可以鼓勵人去送死。

我覺得民意係G20已經完左何況外國做唔到幾多
其實我哋做咩都係佢哋眼中係「暴動」
我哋亦冇為再同其他人宣傳
咁大件事仲唔知嘅就
咁點解仲咁重視個「民意」呢
係支持嘅就一直支持啦
唔支持嘅已經係好難拉攏